呢半年買美股你教我點輸錢

呢半年, 玩美股既鳩買都破晒3月前既高位
科技股, 醫療疫苗全部升到傻
根本唔洗技術, 唔洗技巧
你肯買就會贏
輸錢啲人到底買咗啲乜撚野

股JOY個陣即刻入咗20K usd
玩到依家都贏到60K左右

利申股票白痴

BTW 都賺夠了, cash out淨20K慢慢玩

其實美國基本面好,
不停印銀錢
有錢人更有錢之下
梗係買乜柒都贏